\phantom{test}

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={X[l]X[l]},measure=vbox,cell{1}{1-2}={c}}
{\large\bfseries Niveau 1} & {\large\bfseries Niveau 2}\\
Si cela est nécessaire, placer des parenthèses pour que chaque égalité ci-dessous soit vraie~:
\begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]
  \item $4+6 \times 3 = 30$
  \item $11 -7 -4 = 8$
  \item $120 \div 6 + 3 = 23$
  \item $26 - 6 \times 3 = 60$
  \item $40 \div 10 \div 2 = 8$
\end{enumerate}
&
Si cela est nécessaire, placer des parenthèses pour que les égalités ci-dessous soient vraient.
\textit{Attention, ne pas mettre de parenthèses inutiles~!}
\begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\textbf{\alph*}.}]
  \item $4 \times 3 - 5 -2 = 5$
  \item $8 - 3 \times 6 + 4 = 50$
  \item $3 + 16 \times 8 \div 2 = 76$
  \item $12 + 4 \times 7 \div 2 = 20$
  \item $14 \times 4 + 7 \div 2 = 77$
\end{enumerate}
\end{tblr}
